點解咁少post 笑鳩垃圾妓？

而其他五隊一柒就一定畀人笑兩日

痢撚全勝都要比獌狗間唔中拎出黎遮醜啦

係咪妓存在感太低

你都唔會吹奏最坊日日都贏啦

你會唔會笑狼隊 找卡數 白禮頓依啲下遊球隊？

驚佢地奪歐霸反cup你班傻仔囉

時辰未到

爺爺走左 已經唔係大家熟識既阿仙奴啦
所以抽水意慾大減

咁典解要笑禾最

因為你賤

最坊

狼隊都下遊

個個星期笑都厭晒啦

拎歐霸唔算差啦

No body cares

狼隊仲下游

有邊隊冇比曼迷笑

無，曼迷不敗